# Backlog sprint 3
## Début : 31/12/2015
## Fin : 04/01/2015
## Liste des tâches à réaliser :
- [ ] Décrire le fonctionnement du script gérant l'indexation et la recherche (Tous)
- [ ] Écrire les tests unitaires pour chaque fonction (Tous)
    - [ ] Fonctions d'indexation (Tous)
        - [ ] Texte (Bilal, Bastien)
        - [ ] Son (Serge)
        - [ ] Image (Valentin)
    - [ ] Fonctions communes (Serge)
- [X] Écrire les scripts de build (Serge)
    - [X] Pour le programme de recherche (Serge)
- [ ] Écrire les algorithmes pour les différentes fonctionnalités (Tous)
	- [ ] Recherche (Tous)
	    - [ ] Texte (Bilal, Bastien)
	    - [ ] Son (Serge)
	    - [ ] Image (Valentin)
- [ ] Écrire les tests unitaires pour chaque fonction (Tous)
	- [ ] Fonctions d'indexation (Tous)
	    - [ ] Texte (Bilal, Bastien)
	    - [ ] Son (Serge)
	    - [ ] Image (Valentin)
	- [ ] Fonctions de recherche (Tous)
		- [ ] Texte (Bilal, Bastien)
		- [ ] Son (Serge)
		- [ ] Image (Valentin)
	- [ ] Fonctions communes (Serge)
- [ ] Codage des fonctions d'indexation (Bilal, Bastien)
    - [ ] Texte (Bilal, Bastien)
        - [ ] Parseur de documents (Bilal)
	- [ ] Réunir les fonctions écrites séparément (Bilal, Bastien)
- [ ] Codage des fonctions de recherche (Tous)
    - [ ] Texte (Bilal, Bastien)
    - [ ] Son (Serge)
    - [ ] Image (Valentin)
- [ ] Codage du script de gestion (Serge)
- [ ] Codage de nouvelles fonctions communes (Serge)
